我愛上一片雲 但未必擁有這片雲

老公

雲加？

on9

睇緊我左眼見到鬼

唔同我講？

以為係陳雲
以為樓主食得咁偏

浮雲

依家先講就無癮啦

你有活用到

睇咁多次都係覺得感動

劉青雲好正

再見啦老婆

佢講呢句時把聲勁磁性

想問 張相係點解

想話佢同王勁威有緣？

就係咁簡單？ 唔似杜sir 風格喎

咁佢上水嗰幕呢 係佢老公救左佢？ 但唔係已經投左胎啦咩

佢老公投左胎應該唔係

From隔離post

睇到哭